（叫春）發夢發到個人好焦慮，好抑鬱

由69發夢發到今日

頂住啊

抖一抖 過一啲唔會接觸令你不安既野既生活
回復返先重新出發

你訓兩訓好，快啲pick up翻自己

加油，永遠有我地一齊行

攰就抖抖先，我地呢班兄弟一個也不能少！

你做一排冷氣軍師先
我代你上場
到我訓低既時候就靠你

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

7月30 : 地鐵不合作運動 調景嶺
8月2 : 公務員集會罷工
8月5 : 一齊罷工

停止前線義士受傷被捕

*光後香港!時代革命

辛苦你 晒完一日更係攰 我都一訓訓到昏迷咁
行完街返到屋企繼續睇直播睇到火L滾好夜訓
同你case差唔多
不過你比起我付出更多更多
好好休息可以嗎？
呢場係長期抗爭 接力遊戲黎架
安排面試返工都得 乖啦 我地陪你啊

長期抗爭 接力遊戲！
抽離一陣先 休息完再黎過！

其實當你意識到自己有呢啲情緒時侯
就係對自己一種警號黎架，係時侯抖抖 停止再接收呢類資訊
等自己抖好 先可以再投入返落去

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

好難忍

你已經做得好好架啦 唔好比自己咁辛苦